屌你，許智峰真係要Respect!!

6月11日出黎對抗黑警到

今日11月13日都仲做緊

8月俾狗拉過

呢個堅毅真係我respect

民主黨wfc

其他人去哂邊

respect 西灣河直播聽到佢同黑警據理力爭

我都想知

鄺神都有默默幫既，被捕既佢都有去睇

你問班保皇狗呀 ?

堅，火魔出後好多左膠泛民都消失左

佢其實好冇存在感
但佢出現頻率好高

呢份毅力佢值得再當選

得啦得啦 叫人去幻想區選呀嘛

係,真係好多地區都見到佢.

阿sir 心情好撚曳

仲信法治果班應該有保釋條款冇得出

而家警察治港
議員都可以隨便拉
仲可以點刷存在感

而且佢係低調出現

至少仲見到佢係現場。。。其他既去曬邊

要表

你連人地名都打錯算咩respect

峯呀

雖然毒毒撚撚咁 陰聲細氣 但睇到佢係堅有心 睇住佢呀

記得有個星期日睇城市論壇 佢講過 有咩事嘅話 佢會盡力企喺班學生前面 起碼我見佢咁多場以黎 都係有心做野
俾啲掌聲佢

其實佢比民主黨因為搶手機單野暫停左會藉(好似係)

佢上次比人拉搶電話我仲笑9佢。

對唔住

神你老母咩
我六月已經叫你班撚樣睇路
成班話我三毛
事實又再一次證明我岩你地錯

都係果句
我呢啲行前你地大部分人十幾年嘅人
我嘅說話都唔聽
就抵你地輸啦

撞

其實班popo 好撚憎泛民

出又話你做show
唔出你又話佢no show

無可否認 泛民係賤 但唔會賤到貼地果種。。。

議員真係搞唔掂班popo

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

佢戰鬥力就一般般
不過應該要出現嘅時候佢都會出現，respect

某部分明顯有政治潔癖啦

以票謝之

雖然佢好膠

我都笑過佢

係抵讚既

推

但佢戰力真係差啲
飛機豪同肥堅好啲

但依家啲狗唔敢拉許智峯，上次一放返佢出黎佢即刻提私人檢控

佢係好人真心膠嚟
Respect

民主黨入邊嘅勇武派

你當你自己係邊撚個？

許智峰堅出力，仲要次次比狗侮辱

Respect

多謝佢

抗爭dororo

好多次直播都見到佢揹住支喇叭係記者前面同D防暴狗對話
許智峰係堅有做野

飛機豪呢排點解咁少出面？
除左琴晚暴大外

Over my dead body

尋日鄺俊宇同班記者係暴大影大合照

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

區諾軒琴日都好似有去中大幫手？

我都笑過佢係色魔

上次有俾水炮車射

又係條傻撚被捕師

係咪應該話佢真係落手 所以咪咁
唔出手既人永遠唔會柒嫁

俾著其他 咪去申禁制令 然後有險可守

算 唔分化

鄺神死左？

許智峰真心堅持 佢做既事香港人會記住

梁志祥連立左蒙面法都未知呀

如果做show
都可以6月至今場場都企到最前
我都心甘情願比佢呃

如果仲有得選，我覺得佢絕對有資格

許智峯真心盡責

真
好堅

其實嗰時佢搶電話我有笑過佢
但依家諗起，可能係因為佢堅毅、勇敢、會做一啲總要人做但其他人唔敢做嘅事先會咁
時間已經驗證

對唔住，許議員，我笑過你
許議員，我衷心希望、祝福你可以繼續做議員

但係未有逃犯條例之前，喺區議會抗爭嚟講得佢有啲戰鬥力

凍結過黨籍係唔同啲

因為果陣校長同啲學生傾緊計
講到明唔可以有記者同議員
所以班人等緊果陣鄺俊宇先去影相 同埋佢唔係入面
佢只係影班記者
好心你唔好好似班藍絲咁斷章取義啦

佢成日比啲狗串搶手機

佢真係好有心，係存在感低啲

respect

RESPECT

Push

佢都成日俾狗鬧都忍到，EQ夠高

Dororo is the best

之前話要私人檢控開槍警搞成點？

盡量嘗試去一啲從來冇去過既地方，屋邨，馬路 (令到狗隻出奇不意)

有d心痛佢做咁多野成日比人無視，又成日比狗噴

無論佢點柒都好
無撚出過黎既同我收爹
尊重

佢適當時間出現姐

做左野唔駛同你打卡

其實係為咗之前搶手機洗底（應該係）

中環人記得投許智峯

為咗洗底洗到比人拉

無處不在

有啲似佢

從心底多謝你

不論戰鬥力如何，至少係同市民企同一陣線，次次都出嚟前線拖時間又好乜都好，又冇做阻膠，都對成件事係有幫助。
鄺仔都有出。兩位而家都偏向低調？又或者記者比一開始時少咗報佢地。當然適當時候發揮議員既最大影響力係必須。

反觀其他尤其班律師黨，明明而家冇晒法治，梁家傑條粉皮仲同英國議員講香港仲有法治繼續留意住香港就得 屌你啦，變晒人治你班律師最應該出聲最應該有行動既又唔去做 冇眼睇

佢，機師同鄺神都值得欣賞，其他收皮啦

真係respect 佢唔做戲唔做多餘野
一路都好樸實咁做緊實事幫市民

咁大合照嘅意義係邊先？我唔會話鄺神係成場運動無貢獻 只係大合照依個行為好唔恰當

佢次次都有出其實

國師上身咩dllm

其實琴日中大唔少泛民有幫
鄺仔扶中藍水手足到first aid
真係唔好分化 尤其自己唔係現場/資訊唔完整

佢好似出現得多過譚文豪同歐樂軒 但冇咩存在感 佢facebook page亦好少人like唔似得譚文豪毛姨姨

咁多位中環人識做啦

許生真係好勤力，差唔多次次live都見到佢，大家要大力支持、愛佢！！！！！

俾人收咗幾多次咪？

我知
佢最多
本來區諾軒都多
但被拉後冇出
因為再出應重刑責

竟然成個post 個個都咁正常讚賞依一個議員...泛民係連登仔眼中唔係原罪來架咩

No,你估仲係2014？

[戰略研究］開花 2.0 進化指南

知呀
但同運動早期個曝光率差好遠
可能上次官司單嘢令到佢俾人連住個春袋

真心推

拉

咁都要記錄嘅...
雖然有啲左膠, 但對運動都冇負面影響啫

其他人仲商量緊點同外國解釋有險可守

拉過再出嚟好似好重刑責

同被捕手足一樣

我唔知佢想點啦
總知下面啲人大多數都係留言 辛苦哂記者呢啲
咁咪當比大家知道有幾多記者係中大 佢地有幾辛苦囉
然後大家支持下 圍下爐
又唔會有問題既 唔洗針對住呢件事黎講

記錄低一班喺成場運動背後默默將事實報道嘅記者，有幾唔恰當？

ON Q呢

佢真係經常性出現 講梗係有運動啱啱開始嘅時候到今日

佢心理抗力應該好高
依家班狗串佢

佢好勤力補底

佢真係好低調

左膠就係好多人唔鍾意泛民嘅原因...

佢值得更多尊重

琴日中大有鄺仔 機司 5:0

許智峰一直在保護示威者
有參與示威的都見到他過
Respect

佢琴日都有係中環
雖然新聞冇影到 但好多野都係發生緊的

對家實用搶電話黎造佢

真心好有火做得好好

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

係
唔喺鏡頭前
唔係為鏡頭
Respect

佢搶人電話on99咁我真係冇眼睇
但有大單野佢都出黎開咪撚下
我另眼雙看

其他人做其他事
唔好吊其他人

許智峰搶電話係柒但顯出佢有勇武心，加返d點係智力度必成大器

大家都知佢喺呢場運動出咗幾多力
Respect！

佢算係咁

另眼相看

佢真係民主黨既一股清泉

毛ee呢？

佢真係經常上前線調停
但太低調所以冇乜人講

真 當自己邊撚個？

連登仔長大左

連左膠本土依d 都能夠暫時放低先行團結，我地離勝利不遠啦

許智峯真係無處不在㗎

仲未睇清鄺神？佢係有光環又相對安全嘅地方先會去

好尷尬
廿八座大王lihkg版

其實許智峯喺區議會已經抗爭緊，佢係真心抗爭路線。如果唔係議員，幾肯定佢會係其中一個前線

鄺仔淨係識拎光環
食屎啦

楊生仲有無出黎田？

佢係中環中椒，我幫佢做過急救

係低調

依家睇返
其實佢冇做錯到

尋日中大斬仲見到鄺神 林卓延同區樂軒既

佢同律師團隊一直有幫 拉

光環又相對安全？ 係唔係姐係琴日中大

無論係咪做戲爭票 都要respect 因為呢個情況出黎做show成本都好高 應該本身都係有熱誠 唔係只為左份工

堅

Agger, 反而鄭松泰啲熱狗去咗邊??

依場運動，佢先係男神

屌，呢條撚樣垃撚圾

邊位

之前爭啲比民鼠黨掃地出門
小弟強烈建議佢退出民鼠黨

已經講左係錯誤拘捕
已經free

好勤力又唔爭功，值得比個Like佢

衰啲講句 佢應該咁做

楊岳橋條撚樣去咗邊呀

各有各做啫，咪玩分化啦

今日中環lunchtime都見到佢

佢真係算落力

唔係分化⋯⋯講事實
次次打到仆街佢地係邊，你唔醒係你地問題
抗爭到今日，係手足自己支持到今日

區諾軒同譚文豪間唔中都有出黎,
但一定無許智峰跟得咁貼

你地個契媽係藍絲自焚當日已經割左蓆
再諗清楚未過選擇佢先走出黎解釋

神?
散水就叻
場場戰役都睇到
最安全既時間佢先出現

仲要次次俾黑警寸佢搶手機
佢都堅持出嚟

真

onq呢⋯

無錯 係辛苦企其實係佢地責任嚟

佢同大J一樣，都係有私心，為自己多。

守緊關鍵一席

仲要次次都比黑警笑

咁聽陳雲9 up得喇
洗閪聽你講咩

唔好再吹捧佢喇
真係有落場既，大家睇直播會睇到
連登燈一燈驚佢係下個俾人斬

我都想講 佢⼀路都默默付出緊

楊生都唔知去咗邊

各有各做

其實上次投左佢
不過喺連登講投民主黨好似係禁忌

佢搵緊基本法個「險」喺邊

佢真係算係企得幾前同出得幾密

佢上次俾人伏完，唔好強求佢有能力頂前線啦

成日都出現，無處不在，仲好低調

尊重，推

佢個款應該都豁出去
之前爭啲一無所有
不過成日見popo烚佢就真

樓上班友真係痴撚線，出黎幫又話冇做野，有做野又話做得少，跑晒全場啦，又話安全先出黎，好啦，企正前線啦，又話搏出位，我諗超人黎到你地都笑鳩佢底褲著出面架啦

雖然佢次次出到黎都比popo撚，但真係欣賞佢次次都親力親為幫手

毛ee真經典

太私文

感覺佢似熱血公民, 鄭松泰路線

Agger

佢衰過搶電話案
依家出黎拎番d分

聽講佢下年唔選

點解popo會比佢入去明明封鎖哂唔比出唔比入

琴日仲要俾警甴圍撚住佢奚落

好緊要喎。大家記得24/11投民主黨。
做咗咁多嘢，就為今日嘅選票。
投其它黨派，冇良心。

我從來未見過有議員做左野唔打咭..
冇做野仲乜乜柒柒O既我就見得多...

點解佢會入到去，明明警察尋晚唔比人出入，而佢係外面
會唔會比人告暴動坐10年

又出黎拉票

隨時比人告埋暴動架喎，不過應該係警犬比佢入

民主派d人屈9佢出黎做豬頭骨工作ja
你估真係咁有心咩 零存在感

佢從來都講明 警方有行動佢就會走 點會比人告

[正視聽] 小心風向撚

佢同警方講左?

但係佢入左poly範圍

消息澄清

許智峯目前未有被拘捕，仍然在理大校園內。

#大家快d尼增援

佢平時係馬路同警方對視果陣次次都咁講

因為佢已經成為民主黨condom，破釜沉舟

但今次話係入面既人係暴動喎
不過佢係之後先入對

佢堅係成個運動到呢家唯一 永遠站在最前線 峯仔

後生仔 跟到後生人想法

雖然佢99地，但真係幾勤力、搏命

鄺神 飛機師 同許生真係次次有咩大單野 都企到最前幫班後生

泛民真係得佢似樣 之前保釋緊個陣仲夠膽去撚狗

其實有個議員在場班狗真係會剋制d
不過上左警車之後就唔知喇

明明係啲曱甴唔夠佢講，唔明曱甴笑咩

佢尋晚入到依家仲唔走 會唔會比人拉
話佢暴動陣間 佢兩個仔女仲好細

屌你老母
出又話拉票
唔出又話人潛水
你想點撚樣？

泛民好難全部人幫拖幫到咁出面 佢地仲要選舉 萬一有啲咩差錯俾人DQ 又益咗禮義廉

多謝你